
                      “Danzón,” demuestra una historia sobre la aventura romántica de Julia, un madre soltera busca sus sueños en el danzón. La película demuestra un tema controversial que incluye la comunidad LGBTQ+. Carmelo es un travesti que busca el sueño en el danzón igual. Julia se va a Veracruz sin conocer nada en la ciudad y a nadie que esté de ocupante en la ciudad. El revestimiento del danzón con colores vibrantes, y la actuación de los actores parecía que estuviera en la escena. El tema simplemente enseña hace lo que el corazón pide.
	La directora, María Novaro, pensó en presentar un tema controversial junto con un tema de pasión personal de ella. Muestra las dificultades de los travestis con el personaje de Carmelo. Con el mismo personaje, y con el personaje de Julia enseña su pasión.
	Maria Rojo personifica a Julia, quien baila en una pista danzón cada semana, cuando desaparece su pareja a Veracruz, ella decide irse y buscarlo. Julia enseña su preocupaciones en solo tres cosas, su trabajo, su hija, y el danzón.
	No recomiendo esta película porque no tiene mucha acción, no tiene mucha pasión, la película simplemente aburre. Parece que el presupuesto de la película fue muy baja y no suficiente para contratar mejores actores o mejor director, o simplemente otro tema.
        
            